屎家軍事件其實好恐怖

可能你話屎家軍影響力唔大
咁係因為你作為觀眾唔睇佢地D片唔識佢地D人
佢地影響力係在於對其他未埋堆youtuber
一係埋堆同流合污, 咁就可能有更好發展
一係自己獨立慢慢做, 咁就可能拍幾年片都未夠十萬訂閱

而且屎家軍係一個龐大利益集團, 加上背後有靠山
只要一人利益受損佢地就可以動用成個圈子的人力物力出片數臭對方
以訂閱人數睇, 佢地小則幾萬, 多則幾十萬, 無疑係有一定影響力
大J指控夾公仔暴利事件就係最好例子, 幾日內屎家軍就多人出片屌大J

然而今次佢地不能完全掌控輿論風向係因為
一來佢地真係只從利益出發, 好易俾人睇穿各懷鬼胎, 不惜滿口歪理維護自己利益, 甚至有人表明因為係朋友所以撐佢
二來因為屌佢地果個人係一個有份量既知名人士
如果一個唔出名既人作出相同指控, 應該俾屎家軍鬥死左
久而久之就再冇人敢出聲
而佢地就會一直壯大, 直至影響力大過所有反對佢地既人
自此佢地就可以控制輿論風向, 成為最大利益集團
將某取暴利講成利薄經營, 將黑講成白, 將藍講成黃
而所有其他youtuber就淪為奴隸, 逆我者死
加上佢班人利益主導, 只要價錢傾好, 總有一日會一次過俾人收編曬
到時香港成個youtube界就由黃主導變成由藍主導
KOL100一晚就可以變KOL200

好似狼同獅子既故事咁
我地要支持有影響力既人攪一個抗衡屎家軍勢力的圈子
有狼咁順理成章就要有獅子
而慕容都話會試試同其他開明youtuber合作, 如bob叔, 希望快快有消息

今次大家見到一家獨大既危險性 (屎家軍係咪大, 可能大家有保留)
同時希望大家多支持一D獨立唔埋堆既黃youtuber
尤其是一D就夠黎十萬訂閱, 衝上十萬呢件事係拍片既里程碑
所以大家自己搵下D黃youtuber訂閱多多支持佢地, 壯大佢地既影響力

BTW
對於屎家軍唔同人有唔同指控我就唔一一講喇
不過有講到佢地收政府錢, 其實呢樣野真係唔緊要
收敵人資源再用之對抗敵人我覺得冇問題
反而係背後利益關係千絲萬縷, 令某D人唔敢講某D野做某D事成為偽黃
當然佢地D仆街應該會享受呢種兩家茶禮lam盡既快感
我唔係要標籤同尻屎有關係既人做屎家軍
更唔係要批鬥佢地, 可能佢地都唔係利益集團中既人, 只係隨波逐流
所以要適時離場啦, 要分清楚觀眾想睇個咩人, 你今次有JOB但冇觀眾, 個JOB就冇下次架啦
但當中幾個核心人物, 即係慕容提及果幾個, 尤其細B
真係恨不得睇到佢呢D社會最低層冇見識冇學歷又樣衰既人, 冇得呃呃氹氹下可以以咩維生

推上熱門 PLEASE

推

推多幾下訓

Pish

細B MON POST

其實身邊冇人睇呢d垃圾youtuber

入面斑友有90%我係唔識 聽都未聽過個名

但佢地呢班本地YOUTUBER對十幾至廿幾歲既有一定影響
平時睇YOUTUBE但廿幾到四十歲, 可能睇外國野多

覺得班所謂kol既影響力吹大左

Same
今日先知有呢啲人
到底係咪我太孤陋寡聞

冇錯, 你睇真D佢地D片多數冇營養
1. 開箱, 大部分興趣既產品都有能力買得起, 加上外國好多選擇
2. 打機, 冇技術冇個人魅力, 外國有更多更好選擇
3. 旅行, 去台灣日本泰國, 中學生未出過國先睇
4. 植入式廣告

唔係孤陋寡聞, 但對於D十幾廿歲既人平時娛樂就係打機睇片既後生仔
佢地多數睇本地YOUTUBE, 所以係佢地圈子會有影響力

唔好一句唔識就懶理
佢哋啲觀眾九成都係啲中小學生哥
而家唔理 十年之後佢哋做大咗先理就遲喇

Sor撳錯不推文

屎家軍D垃圾youtuber 大部份人既年齡層係小學生
班小學生睇住佢地大 咩都比佢地灌輸哂

有幾冇腦先會睇youtuber

打機又唔係叻

介紹開箱又唔係專業玩家

睇打機有得睇 twitch 果班 proplayer

睇開箱有得睇鬼佬專業介紹

呢班人到底有乜撚作用

但佢地D subscribe數又好似真係唔少
可能佢地D對象唔係我地圈子識得多嘅人
e.g. 電子妓專吸兵仔 笑波子吸小學雞
我估影響力都會有嘅 但就唔係好廣泛

十幾廿歲學生哥, 可能一search keyword就搵到佢地, 有片就睇, 邊識咁多
開箱滿足好奇心, 打機教到佢地過就得, 邊會理咁多

尻屎都有40萬, 佢個集團十幾廿萬都好幾個

我上youtube睇下how it's made, man of arms reforged
呢D全部都唔係HK youtuber比到我/有涉獵
開箱睇下hottoys lego之類開箱都係睇外國
外國人普遍屋企大 個collection已經好睇好多
唔係話唔撑香港人 我都有睇bob叔熊仔頭呢D
但成個HK youtube圈真係可以多元化D

呢個要推

身邊冇一個睇呢班垃圾 幫手推

唯一唔認同嘅係紅色資金，大家要分返清楚邊一類紅色資金係可以去賺，要令大眾知道果樣product or project係有毒。

好簡單例子：政府叫youtube推廣佢哋政府口罩，呢d根本唔應該去幫手推廣，個口罩本身都有潛在問題。

冇一個識

雖然身邊無人睇
但佢哋其實好多d中小學細路睇
呢單野講緊遺禍下一代

所以唔該推爆每一個post

同埋有樣野真係細思極恐
就係佢地會推個偽中立人出來幫佢地"主持公道"
呢樣野我相信佢地都鋪排左一段時間

大家不要留手
除左係佢地channel狙擊
大家可以不斷report佢地既youtube ig Facebook
收哂佢地皮

唔好咁極端先
尻屎同閪B呢兩個偽黃開始先
馬鹿為自保應該都唔會出聲
其他關係唔係咁深既人, 俾個機會囉
冇可能個個都偽黃

🙂

我比較擔心滲透問題

其他POST都有人講，
當一班人壟斷左YOUTUBE市場，
而用利益可以收賣到佢地既時候（當然佢地唔覺得係被收賣啦），就好危險

一開始KEEP住俾甜頭你，到你不能自拔，依賴左佢既時候，
就係控制既開始．．．

你睇下世衛就知

搞死4大屎家軍係主要任務

要係未成氣候之前打收呢班垃圾皮以免荼毒更多中小學雞

係
所以今日就算大J慕容邊撚個都好籌組另一個youtube團都唔可以俾佢地獨大
不過呢D唔駛擔心, 到時尻屎團好自然而然就會被收買
然後繼續互相抗衡

PISH

但Bob叔唔係同幕容之前互串過咩？

係, 但你睇左片未
慕容成熟解釋左

push

但Bob叔唔係同慕容之前互串過咩？

連14 15年歷史都搵撚哂出黎
真係值得一讚

睇左一半 宜家睇埋先

唔係個個人都好似你咁心水清 好多心智未成熟既青少年最容易受呢班屎家軍影響
網絡輿論係最具殺傷力既武器 個個都冇獨立思考 要控制風向又有幾難 外有中港共打壓 內有屎家軍控制網絡輿論 試問香港仲有咩將來?

幫推

真係 心諗邊撚個細B...大佬B就知

關我撚事

其實唔洗個個都十幾二十萬follow先叫大影響力
宜加講緊係一group人
個重點係無論你睇邊個都係佢地嘅人
一言堂

加上你唔識 唔代表佢無人識
(雖然我都唔識)
佢地可能一人得幾千人follow
但係一group計嘅話
10個幾千都有d影響
想邊個死就成班一齊帶風向

先唔講泥馬有無份
但係睇泥馬下面d留言你就知其實班觀眾幾易比人”影響”

up

唔好同溫層
其實好撚多小學雞都有follow佢地 甚至當神咁拜
以前做過小學，好多細路紀念冊寫最中意嘅ytb都係寫舊屎

呢班垃圾都可以上位呃錢

垃圾就要清除
黃藍都咁話
成班仆街明明理虧都可以圍攻返異見者
再咁落去實比佢地霸撚哂YOUTUBE

推撚到屎家軍收皮

其實條片出左街慕容有冇事架

呢條人形豬我真係唔知佢存在
生到咁嘅樣點解都咁有自信
我係佢老竇老母生佢出嚟見到個仔咁樣
真係求其搵個公園掘個窿埋咗佢算撚數

冇個識
淨係睇過一兩次史萊姆
人又樣衰 d片開箱淘寶零食
食曬成個元素表都不停話好食 不了

再講多次就算你地唔識呢D YOUTUBER
到佢地慢慢壯大到連你冇留意都識佢地既時候就太遲啦
佢地對十幾廿歲既後生仔有一定影響力
正如我地細個如果係香港住, 邊個唔係睇TVB大?
好多人雨傘果時都未肯戒睇TVB, 係近幾個月先忍心戒, 而且有D人仲未戒 仲要係而家網絡既重要性已遠超電視既前題下都唔戒
可見小時候影響既野可以好深遠

Bob叔係清泉

Push

去旅行我睇bob叔

呢個勢頭要燒得更旺

垃圾熱狗五毛

人地勇武隊目黎前線拆燈柱四川辣油丟狗，你自己做過乜？

pish

佢地成班雙標呢？點解會成班雙標？
點解全部都會一面倒幫屎萊姆咁激
rosema屈人開房？
係咪屎唔中意既人就會唔分job？所以大家都偏左幫屎萊姆？同埋係點解係佢分job？大家分開唔得咩？
叫番間公司自己搵番想要既唔得咩？
係囉香港圈子咁細有無咁難搵呀？
定係佢拎曬d job呀？或者根本YouTuber好多人都未到呢個level所以要經佢手？咁呢d係咪對香港YouTube界黎講係良性競爭良性循環？慢慢演變左同佢熟就有job 唔熟就無job？就算個人發展緊 未去到接job既表現都有job咁係好事定壞事最後搞到變左你識佢你熟佢就有job？？
咁呢個咪我地擔心既「壟斷」囉。
如果掟國旗落海既屎隊長咁好心咁好人
又唔見佢同大j一齊有錢一齊搵一齊搞夾下公仔既
樓主講得好岩 雖然你係黃但你咁痴落去，我唔會屌你，你有你既job 我有我追其他youtuber當你講錯野果陣你就會又無followers又無job 用左咁多年去做YouTube既你 工又唔夠exp去爭，直接廢左人生

？

試下跳出同溫層
電競撚 動漫撚 仲有十幾萬小學生

殺敵一定要殺最大嗰個

哇好黃，好想含佢條史萊撚

發夢聽人講佢掉火魔燒警車
我自愧不如

好撚陰險真係

唔係掟國旗落海咩 但呢個好似唔講得...

以我呢兩小時觀察, 佢地係有MON POST

你唔識 =/= 唔出名
班廢老睇開既藍底kol 個個都幾萬subs 起跳

養大咗呢個利益集團佢就遲早變藍

我聽返黎係條友策劃左好多單麻包袋

講得太好了

我身邊夠冇人睇佢地
但係龍頭果舊屎假假地都幾十萬sub
唔好睇少呢班人對其他年齡層既影響

慕容公子今集幾好睇，見到BOB叔前排LIVE提過佢認同佢，同排慕容今集都提BOB叔認同佢，真係顯示出不分化既態度。

屎 呢鑊真係屎

而慕容都話會試試同其他開明youtuber合作, 如bob叔, 希望快快有消息
得唔得呀 佢地咁大仇口

隨時細我地一代個啲睇足曬
比個班比人洗左腦，我地都係仆街

我都完全冇聽過咁滯 但問題係好多港豬睇

細b真係好撚垃圾

Moyung依家係台灣ytr
G持

bob叔都有講 呢排有留意呢條友
合作應該唔大問題
但係bob叔都小同人合作啦

我地係時候要提議下店開dd廣告比我地youtuber打廣告啦..當然無連鎖咁大手筆 但依家慢慢開始我諗差唔多

點解英皇加政府咁大集團，拉攏嘅都係啲三尖八角嘅人，真正紅嘅又嘈會係佢group入面
定佢地好紅，我老咗唔識。
如果香港本地我只睇BOB叔，Sunny，馬田，大J同一堆黃政治評論員 反送中前有睇Ming仔而加冇。

個舊屎同佢啲friend柒到

成班人甩皮甩骨原來香港人都唔係好以貌取人

香港需要多種類ge YouTuber 好心unsubscribe 哂d打機雞啦

Kofgym呢d咁好ge頻道值得更多views

由youtube 開始 改變香港兩性關係ge生態好嗎

唔好再捧個d 打機女神上天 人地當你屎咋 幾粒鐘唔洗買到個幾皮野Chanel 袋啦

推，由屎來母拍gta5開始已經覺條友廢無睇。

類似政府請人公關幫自己洗白咁 咁係好有可疑

有份量既知名人士
估唔到公子都有呢一日

bob叔佢同人合作黎做乜鳩佢本身拍片都係純粹為興趣

淨係識大J bob叔

支持慕容

可盈bb 含左了，好心痛

香港d YouTuber先係咁
有質素知識型既真係好少

pushhhhhhhhh

其實做咁多野做乜
你唔睇唔理咪夠

等我話你知，點解屎家軍一定係藍，因為入面有隻澳門藍絲，而澳門有23條，咁佢做得youtuber，你話佢係藍定黃

, hi

冇錯, 呢種先係真正YOUTUBER, 初衷就係為興趣想拍片分享同紀錄
早期達哥就係咁, 所以咁多鐘意佢紅得咁快就咁解
而家大部分人拍片都係利益主導, 當然唔排除同以有收益又真心想拍片分享
見外國興咩就跟風拍
例如開箱就係特登買件野來開, 對件冇愛冇認識照開, 開完就賣/掉左佢

如果睇撚住個「偶像」藍轉黃都仲支持
佢班觀眾食屎啦

屌啲堆騎呢怪見到都唔撚開胃

無睇片 不過一直都唔鍾意佢

近近地台灣有阿滴, 揪揪鞋, CHEAP
香港有邊個? 不過都同香港人鐘意批評人有關

有個人思想 / 太叻仲點捧
EG. 老鼠成

識佢真人，藍到仆街，成日屌手足

我都多數睇歐美同台灣，但有時睇下本地都幾親切嘅，BoB叔馬田，Sunny同Whizoo 。
唔係定好高質，但親切又黃

好肥

舊屎究竟有咩好睇
連我個form1雞表妹話佢太醜樣唔會睇

屌佢老尾，全部都柒到仆街

你講個堆邊有屎大大咁勇武上前線拆燈柱用四川辣油屠狗？

唔係
對十幾廿歲學生哥黎講大有影響力的

垃圾濠狗

你講起呢張相，之前出呢個系列嘅相，忽然有佢我都呆左。

有冇跟隊屌過可盈bb

有冇得組團去留言洗版真心先得屎萊姆好撚On9

睇完呢段真係仲更加覺垃圾屎
或者建議係直接推撚到上熱門 一出片就dislike！
一Po相就屌鳩佢
組隊力量好撚大！咁撚仆街 連想睇Youtube都整撚番個屎家軍
咁撚大個人仲現分化

點解呆？你又點知佢唔係勇武頭目，連立場都認證

香港應該多幾個好似大J 慕容呢啲敢言高質嘅YouTuber
見到有唔啱嘅就要屌醒佢，就算人哋有錯都會自己認衰仔。唔似得果班屎家軍 見到啲fd做錯嘅就隻眼開隻眼閉 唔fd嘅同佢打對台嘅 就成班屎家軍出動 屌到你開花 、仲要扮黃 周圍搵食 另外啲狗公對住啲女屎家發L哂姣 又送錢 又買相 笑L死人 買啲相有L用咩 用嚟打飛機啊！？ 抵你望住啲相打足成世飛機

有番啲敢言嘅YouTuber ，屎家軍就無得打橫嚟行

可唔可以幫立場Del撚左張相

唔係唔識就大哂
可能只代表你唔係人哋target audience
嗰日睇holy force條街訪片先見到自己sub同班後生睇嘅完全唔同
（不過自己都少睇香港ytr）

屎家軍要對付就快
我唔想有日屋企入面ryan把煩膠聲變咗係屎萊姆
起碼ryan唔會令你變藍絲

完全導出成件事嘅問題

個個都話我地唔睇呢啲垃圾
但係無諗過班垃圾好多小朋友睇

呢一刻阻止唔斬草除根 遲下就覆水難收

其實邊到有人真係會係佢地fans
我同人講我鐘意睇屎萊姆與他的快樂伙伴我都驚比人嫌棄啦

其實真係好惡搞
你諗下佢地最大既觀眾群係咩人
就係最多時間睇youtube,但係又淨係聽得明廣東話(唔係好讀書個班)，心智又未真係成熟到思考到背後既利益關係既
中小學生
仲要停撚左課，仲唔趁機洗腦
咁佢地就係咁比人洗腦
喺呢度講有撚用咩，
呢度唔係話無見過班友就係話佢地垃圾
呢度根本好少人睇佢地
你去玩鋪食雞開咪屌下d細路仲有用
利申:無玩呢d垃圾驚
小學生又唔會上連登
日撚日就係食雞，睇垃圾，老豆老母又唔撚知咩係youtube

佢一定係呀，我呆左佢做乜咁搏出面，希望佢快啲被捕啦，加油呀阿屎

依家啲十幾廿歲𡃁仔𡃁妹好鍾意架嘔心

你不如問下d細路

大把低能啦全部人落力？全部人都聰明？講你都唔信啦，同埋落力同低能有乜關係？又同放棄香港關乜事？

唔係話全部00後都係
加上呢D公眾人物政治立場永遠都係好曖昧
唔去到絕路/良心發現都唔會表態
加上好多中老年人都睇錯人啦
00後辦別唔到一個人既政治立場有幾奇

。。。

有大J沙律back up 使乜怕，仲未講成班女徒弟賣相籌旗

Back up乜唔明？阿屎坐咗地位就同天琦一樣，抵啦。

唔好歪曲我留言 我唔係講所有青少年都會受人影響 只係想表達呢個range嘅年齡層較容易受影響 佢地比較容易只聽單方面內容就判定事實嘅全部

唔洗理佢啦，成段野冇point純發脾氣。

大家咪再去乜9電莖音樂節 比班仆街搵錢

大J沙律基金包底有乜事實運到屎大大著草啦，唔巧驚牙 榮光歸於深黃YouTubers !

其實真係有好多醒目既00後諗得通之後香港會變成點先出黎抗爭
但係有更多既00後係仲痴痴呆呆坐埋一台仲係諗緊停課好開心打機過日神
你諗下你讀書既時候有幾多同學痴呆就知

無得講啦
佢拍啲片好高水準，但又好貼地
唔識點形容

唔得要入獄先得，屎屎同天琦一樣
BTW你啲玩膠暗諷麻麻悶

真係成班都好撚樣衰
屌你老母

Tui!

痴撚線連登仔話天琦收錢坐監，邊似屎大大唔食鷹王條水毅然拋身出黎起義咁情操高尚

Happy Kongner 高質架

你呢啲創傷後遺症嘅人真係好好笑，我多謝你行過出嚟，但你覺得唔值得嘅時候你可以退後，其實你嘅暗諷態度係唔會令人覺得內疚或欠咗你直接左sor

樓上keep住係咁話我唔識我冇睇過 連身邊都冇人睇
你地有冇睇根本唔係個重點

呢班youtuber個對象年齡層都唔係我地 冇睇過梗係正常 有睇過都唔敢比人知啦 搏比人笑on9咩

佢地對象係比我地後生得多嘅𡃁仔𡃁妹 佢地控制到網絡輿論 自然都可以透過出片控制到班細路思想 價值觀
今日未做到唔代表兩年三年之後做唔到

佢地呢班人利益至上 價錢岩就可以幫你做野
難保將來時機成熟 政府有關強力部門一次過買起成個youtuber集團

到時錯嘅講到岩 岩嘅變到錯
到時就真係大撚鑊

呢個年代仲邊有打機女神 賣波女神就有 成班傻仔成日ff 同女神一齊 露個奶就班傻仔狗公送錢比佢洗 扮一下可憐 眼涙都無滴 又有幾百蚊洗 啲戲咁屎 去做老臨都無人要啦 有錢不如孝敬下老豆老母 如果老豆老母知道班仆街仔送錢比人洗 一定心諗：「生舊叉燒好過生你」 「早知一早射L咗你牆算啦」

推 得番一種聲音其實咩陣營都唔好
黃色嘅光譜可以一樣有唔同諗法啦

BOB叔去機場LOUNGE D片, 香港都冇咩YOUTUBER做到啦
當然唔係話有錢有地位既人拍片拍LUXURY片就好睇
KZEE去日本扭扭蛋就唔好睇
但好唔好睇真係睇拍片門檻高低同個人魅力
拍片門檻低就要你魅力搭救
但偏偏好多人門檻低又冇魅力都會紅
因為對小學生黎講, 開盒模型去次日本已經好新奇甚至遙不可及
每日出廢片講下爛GAG已經係有魅力

就係咁先好 少數唔驚屎家軍既人

屎家軍？咩嚟嫁？

之前俾屎粉屌到痴線

完全唔明開箱片嘅意義係邊撚到

人地嘅對象唔係我地係下代嘅人呀！就好似搞革命都要有人接力架，恐怖嘅地方係港共搞下一代。對家進化緊喇

擒賊先擒王！

佢唔拍YOUTUBE都大把細界啦
但香港大部分YOUTUBER都不學無術
食正大環境須要content creator先有淡飯食
將來競爭一大個餅又冇大到就汰弱留強, 起碼唔見一半人
所以而家咪要急急腳用搵副業, 呃人夾下公仔咁
掉佢地出去私人市場做, 可能M記見番曬佢地

之前bob叔live 都話大是大非之下大家都 move on
同埋果時都係講讀書有冇用嗰啲小問題啫
屎家軍個問題大咁多 緊係做咗呢個問題嘅野先

最撚危險係

呢堆屎 有網絡影響力 而佢地既主要資本同資金來源 係"紅色資本"
一有咩風吹草動
佢地有機會係第日 正苦 輿論 先頭部隊 負責帶風向 或者一世港豬 叫人上大灣區
淘寶之類

另外佢地旗下d 電莖雞 電子雞 根本就係 掛羊頭賣狗肉既 黃色事業
日日開live 賣下相 賣下肉 收美金 剩坐係到 呃d死傻仔
又借d 意話自己 "黃" 食曬兩家茶禮

講白d
呢班人根本由頭到尾都唔係同路人 所以唔存在咩 鬥黃

根本就係縮影，同個垃圾政府一樣歪曲事實，將真相都講成捏造

其實成件事同支那做事模式係一樣
動用人力, 以量取勝, 用利益收賣更多人成為佢一部分

佢地某幾個係中間派, 比藍C仲可恥, 因為存在不穩定性
想兩邊都討好LAM到盡, 而家就得失曬兩邊, 大團圓結局yeah

原來有段咁不堪既回憶
唔怪得佢大個左要識番咁多朋友來填補以前既遺憾

屎黨嘅 billy2046 成日上泥馬節目講嘢

睇花生仲唔攰咩
好似啲娛樂新聞咁睇到厭

咁你唔好睇新聞囉 做港豬囉
都講撚左而家單野係影響緊人 塗毒緊後生仔 你睇到厭就唔好入黎 定你係屎軍？

我估最主要都係啲中小學生

正常一個大學生識英文有啲世界觀都唔會睇依類野

其實同黑社會一樣
跟到大佬就有錢齊齊搵
大哂惡哂有後台怕乜撚嘢
同大佬唔妥就會被排斥冇運行

屌我見到舊屎個樣都唔撚想睇啦 唔洗你靚仔靚女但至起碼要順眼先得架 佢一副奸險小人樣真係

任連登仔點講 點屌都好 班港豬一星期後就會無左件事

態度正確睇完要洗眼啊大佬

窮撚睇完當自己買左掛

唔好意思 真係冇follow開，有冇懶人包講下發生咩事？旧史家軍又有咩人？

舊屎仲要好撚串 偶然見到佢d片 成日串鳩自己fanson撚9既人先會睇佢地

陳雞靖

晨早一推

認真，我自己就好小follow本地，講政治唔夠明居正，文紹，公子沈（除左趙氏；後兩個係加拿大新移民反共學者）寵物既就皇阿瑪，豆漿，倉鼠人（香港無乜離類）歷史有cheap（連業配都做得好出色，無辦法令人討厭），九唔搭八有黃大謙，仲有醫療既園藝水族烹飪乜都有，大多台灣，而且大多以工作室營運，projuct比較完整，資料比較整齊有校對

香港youtube頻道種類真係好少，單調，屎流更加悶到嘔白泡，都唔知有咩咁好睇

防止一家獨大呢個概念真係好重要, 黃色經濟圈都啱用, 唔好下下一窩蜂支持幾家大嘅, 小本嘅就要靠自己捱生捱死

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

肥柒格

屌柒舊屎

因為廣東話事場細係事實

香港人會睇台灣youtuber因為睇得明

但台灣人唔會睇香港人youtuber因為都聽唔明

拉

佢樣唔樣衰 你識唔識佢都好
佢YouTube 勢力坐大 一言堂
有英皇背景 同有政府資助既CGA有關係
以上全部都係事實
KOL100

留名睇屎家軍反駁
利申：Rosema Deer fufu
自從女權事件真係極度反感
Patreon賣咸相 但同時叫人唔好物化女性
依個年代做女人 化個妝 露下波罅 賣下咸相
已經高過一半打工仔人工 甚至幾倍
做電子妓女真係爽

以前召徒夾帶都係咁 最後成班咪唔見曬人
呢個係一個自媒體時代
有料既點到會有人睇
埋唔埋堆好小事

好同意

唔好以為自己唔睇就唔關自己事
國民教育 政府搞DSE夠唔關自己事 又唔洗我再讀/考

但其實好大問題

推依個

pishhhh

認同 所謂電莖女神其實只係巧立名目
去呃你哋呢班觀眾/毒撚既錢
如果係樣靚而donate
倒不如直接啲去叫雞好過

好似大陸妹咁

本地YOUTUBER對細D既小朋友真係會好大影響
但偏偏依一班人就係最冇營養既一班

唔好輕視敵人 就好似林奠個公關洗白到港共嘅話我哋死梗

霍哥，華浚同舊屎都好fd

拒絕獨大 拒絕壟斷

好黑暗

雖然係，但都唔洗十幾二十個post 呀

而家又要靠燒山

佢老人好辛苦

真正義之師

我諗一到下午就好多屎家軍打手進場開post反擊

屎狗咁小氣你估佢地唔做嘢咩

完全唔識

依個先恐怖 遲下調轉槍頭幫政府講野
再加上成個屎家軍做勢
一有反對意見就群起而攻之

到時小學雞果輩一定程度上被洗腦

一到左凌晨 就係七毛同pr公司進場既時候
幾百個account不斷洗版 帶風向
目的就係分化 同拉走行動建設post

你係咪香港人黎架

一齊推番呢個垃圾中共政權

一齊叫

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

依家班小學雞英文又唔識聽/唔想學，又奶支那啲潮流玩抖陰，明明有廣東話唔講走去講国語扮曬乜咁
最弊係有班150覺得自己講国語寫殘體先係正確蝦鳩啲無辜學生
唔好以為得幾個係咁，我諗平均每間小學有6成學生都係咁撚樣

好似話佢老婆做教育？呢批網絡嘅偶像顧及流量唔使顧後果
成班細路睇佢開18+嘅內容物，自己喺留言到打個「唔得架」就算

一次都未睇過........

其實加番字幕就得，呢個問題根本有得解決。只要你內容夠正，有字幕已經足夠。你估睇韓劇既人全部都識韓文咩？全世界都係睇佢字幕嘅，睇得多，學到句salaheyo添。香港youtuber都可以由呢個方法入手，仲可以順勢推廣香港文化，增強軟實力要成大事，首先唔好放棄自己既根先

我覺得孝仔mario都算係

無啦啦youtube推薦墓容條片先知屎家軍有咁多人

其實個肥柒有咩吸引力.......
點都好，推左先。

有冇人整個屎家軍list

幾舊水俾啲女
不如141好過
有得揸有得x
都係幾舊

記得呢類人一開始只係叫YouTuber
唔知幾時開始多左個專業d既名叫Social Media Influencer
到左亞洲仲變埋KOL (Key Opinion Leader) 乜鬼野狗屎垃圾只要有Follower就叫KOL
其實一個人既Opinion從來唔應該比任何人Lead住 尤其係呢種不務正業既人更加唔應該代表到你

睇得多呢d無營養既野只會慢慢比佢洗腦 其實除左部份高質既之外應該盡量避免睇香港既YouTuber 因為多數人都只係想將佢地唔正常既價值觀灌輸落你到

係，當政府/共狗都咁重視個陣證明已經數據支持

我想問有無人整理曬屎家軍所有人嘅YouTube ch.比人方便block撚曬佢

n年前睇過下，睇完覺得好平庸就冇再睇

幫手推

不如玩接龍數晒出呢

幫推
可能好多人話我都唔睇佢地既 怕咩
滲透 洗腦 影響個班細既好容易

係夾公仔單野先知有細b呢個人

呢個post推！
唔知咩事嗰啲去睇慕容嗰條片

又鬥黃

睇完慕容條片覺得佢地跟本就係kol100

呢個真

呢個真
屎家軍個勢好有土共影子，又係愈做愈大個餅，到時邊個敢反就通通要收皮。

推推

其實最大問題係資源壟斷

舊屎食住支大水喉

夾公仔事件可以見到

你敢話我錯就成個圈子封殺你嘅態度

而家條友做嘅野其實同tvb有乜分別？

真心睇吓屎萊姆個圈

先唔講入面d茄喱啡

連微辣都要埋堆

就知佢影響力可以有幾大

佢地班友既觀眾年齡層應該係十零歲真係好擔心我地依代之後既後生都已經係洗哂腦

重點唔係鬥黃定係藍，係利益關係問題

簽英皇，搞除夕抽獎，背後條水推智慧燈柱
雖然睇多咗政論時事已唔太見到YouTube 推呢堆人
但統戰滲透共匪最叻
呢堆人target又係小學雞
那邊廂DSE試題已見對教育開刀
共匪已全面進場
必須警惕

推 唔可以俾佢地影響到班細路

你唔講，我根本唔知有依啲youtuber
廿頭，從來都無香港sub HK youtuber

攞政府錢又出黎扮黃

推 唔可以比佢影響小學生

如果啲人唔租夾公仔機，唔夾公仔
咁會唔會開始搞到佢地既收入

其實大家點會信哂無用公子講野😵

大j出黎講夾公仔機鋪潛在嘅問題

有份喺藍色cga租機個班友即刻起勢咁屌

憑乜屌大j無朋友

無道理道玩人身攻擊

其實係大j啲所謂朋友為左利害埋左曬屎家軍堆 所以咪冇朋友囉

偽黃食人血饅頭呀屌你老母，同狗共建制合作

冇錯
比佢真係大左
再帶風向時就太遲
須知道即時轉藍唔可怕
慢慢由黃帶去中立
中立帶去藍先最可怕

rose ma都偽

大你十年多d
年youtube sub果d HK youtuber全部都唔係後生
升旗易得道，bob叔，alferd果堆
完全唔覺要靠屎嚟揾食

未睇條片前真係唔知邊個細b
咁都做到網絡紅人

即係佢係黃
但係自己賣波寫真，比人話物化女性，就出動軍團搞到人地冇野做，同壓制言論就得。全因為佢地掌控左一堆利益輸送關係。

要係香港生存的youtuber，十個有九個都話自己係黃嫁啦。即係佢地背後以大欺小，杯葛異己，搞夾公仔昆水唔理，黃就唔可以搞，好有邏輯。

有料就唔洗埋人堆啦

打造第二個TVB

我就冇，我淨係信屎狗搞朋黨（billy撐腰嘅泥馬2019漏口講過，而家驗證咗說法），同埋背後有晒文件嘅電競水

唔知仲好
門面野比曬舊屎

旁觀者講
大j的確未必待人處事好

但舊屎呢就好大野心同埋永遠覺得係人地錯

次次有親乜野不利嘢都只會轉走個風向

自己唔比錢佢洗咪得囉 好得閒咩而家 好似贏左咁大把藍絲未搞黃

其實細B係乜料 點解咁把炮
睇完條片我覺得佢仲猛過屎
屎係細B廢衍生岀黎嘅
但咁廢又柒都咁高位 係咪來頭 真心唔識佢

推撚到屎家軍含家產

👍 根本兩邊都垃圾，睇sunny熊仔頭啱Chanel 等等好過

明有咩好值得批鬥。組隊好似幾普遍下。講清楚啲，唔係人人得閒睇片

第個post搬過黎講多次

呢班人主要嘅受眾係中小學生 相對上缺乏批判思考能力
大部分人都未完整建立好一套自己嘅價值觀
睇左佢地啲片講咩聽咩 好容易就信咩
（同樣道理套返落連登 同其他社交媒體）

無人肯定呢班所謂網絡紅人係咪投機 見風使舵
由其佢地咁曖味嘅背景
可以今日講啲野好黃 聽日講啲野好藍
點解唔襯而家呢個機會 了解清楚呢班人嘅動機？
究竟佢地係咪只係想趁機會抽水搵錢

其次 係太多人只係執著於黃藍二元對立
無人正視佢地個問題已經唔係政治立場事咁簡單

呢班人做野手法本身就有問題
名義上係各自為政 係獨立個體 自己一個個channel
事實上係有強大嘅連繫同利益輸送關係
背後建立緊一個隱形而且攏斷嘅市場

我會覺得佢地絕對係對年輕一代有一定嘅影響力
眼見啲未有經濟能力嘅細路一百幾十咁掟比佢地
你班人點解覺得呢個係唔應該討論嘅話題？

你地可能會話唔係人人心臟都咁強大 受到批評都唔怕
但係我會話你一個所謂網絡紅人 揹住咁多曝光率
郁啲就起扛
我只會覺得你從頭到尾都只係利字當頭

清者自清 如果你係真心幫緊個社會 呢場運動
我相信唔會因爲受到質疑就轉態
一切自會有目共睹
果班問係咪要批鬥到人轉藍嘅人 勸你快啲收皮

有 班中小學雞

幾撚廢都有影響力過你 明唔明

無睇youtuber 但照推

有無懶人包 究竟係咩事

無撚睇過屎乜尻

屎以前要靠神抄成名呀
細B呢

未來網軍 同政府關係咁密切

利申：妹耐冇睇

推撚到屎家軍正式收皮

睇過 sunny 真係幾好
唔會集集開箱宣傳易
又教人自己整野食 罷食藍店

唔係個個好似你咁叻仔咁有taste 架嘛精英

又咁講sales 個d都係冇咩技能靠把口呃呃tumtum

從來都唔明點解呢啲無範專嘅人可以出到名

邊個覺得贏左呀
而家香港係咪淨係可以討論黃藍呀？
再者而家講緊用軟性訊息去洗腦後生一輩既腦呀
屌你老母見撚到你呢啲柒頭就忟

真

認同！睇得出好撚假

果幾條垃圾肥西乜原來有人睇

舊屎就衰撚硬架啦，返送中前靠支那淘寶開箱揾食，斷佢財路仲夠膽大聲話自己深黃，哩d人真係要保持返距離
Btw 唔撚係掛慕容加bob叔
前排先嘈完一獲，慕容肯Bob 叔都未必願意，撇除黃藍之分慕容其實係唔可以深交嘅youtuber ，佢是但一句說話唔經大腦就要人幫佢執手尾

唔收屎家軍皮 香港youtube=哭能左

係

其實唔想佢哋組啲咩圈子
只要佢哋各有各做
咁就難啲畀人收編
而且對各自嘅創作都會好啲
Youtuber組團真係好on9

咁打緊邊個

對於「我無睇開呢啲社會垃圾」自視高人一等嘅人

我想你要正視個問題 唔係你同我有無睇 而係要知咩人會睇佢地

因為我自己都無睇開呢啲廢片
但係我了解佢地嘅聽眾 原來喺係而家班機舖都可能未入得嘅細路嘅時候

成件事就唔係可以鳩嗡兩句帶過

佢垛係內容架

其實用番對付tvb果套 落屎家軍到就可以瓦解佢哋 最基本唔subscribe 唔睇佢地啲片 唔玩唔買佢哋代言既野
之後開個fb tp group 組團去同佢哋落廣告既公司俾dislike同投訴 夠多一齊做 佢哋好快就會收皮
係時候整番個黃色youtuber圈。

維妙維肖

慕容今次識玩
借件事開口同bob叔和好
不過呢件事佢d分析真係幾好
有d對佢就改觀

係我唔了解你講緊咩定你唔了解打稻草人謬誤
點解我一頭霧水

雖然好Dirty, 不過機會成本上考慮, 好合理

係一定唔可以比佢玩到小圈子 到時就順佢者昌

好多00後出哂嚟前線抗爭，
反而呢度有好多90後話00後好多心智未成熟，要幫新一代就係要對抗篤屎都幾搞笑，真係唔好咁自我好無

btw唔係以貌取人，大J達哥呢類都唔靚仔，但呢篤屎樣又柒亦唔令人反感，又無料拍啲片又廢，睇佢個班都無撚腦，而且成班圍爐撚井底之蛙，好應該打沉到佢仆街係youtube界做嚿垃圾，首先要佢所有片dislike>like

利申:90後

順佢者娼

無撚有錯

覺得佢不知所謂

樓主最尾果句好撚中
成班狗屎垃圾喺度圍爐，劣幣驅逐良幣
話畀人知呢班係香港主流KOL都笑大人個口
話緊你呀，史萊姆
我從來冇見過樣衰到你咁嘅人
肥閪都算，知唔知你個死人樣加埋副粗框眼鏡係幾撚乞鳩人憎
係見親都想煎你兩巴果隻
唔該你縮返入老母個閪唔好再出嚟獻世啦
冇人想睇你條柒頭呀

好多無知死毒撚
覺得課金有機會屌到條女

唔關係咪學生事，有啲人就係成世對內容質素無要求

幫趁下佢買野
如好俾佢做condom

到時個個被迫埋堆，成個輿論俾佢地玩哂、可以不分青紅皂白批鬥異己。
今次已經係好好例子，全軍為保利益發動總攻。

全部朋友做YouTuber咩
唔通有幾百個唔係youtuber嘅朋友又上網同人曬咩？咁樣拎嚟打J自high再攻擊人就知呢篤屎幾撚on9無腦

男既又肥又毒撚，女既又係賣相呃毒撚，拍埋啲片又多數值入式廣告，我都唔明啲片有乜好睇

支持catgirl

都係好多小學生睇埋呢啲無營養嘅片，仲覺得佢地好好笑 一係就直接睇抖音

可能上次比bob叔屌醒左

呢到好蛋人話識佢老鼠，但事實上係佢地唔少受眾，唔好咁輕敵活喺同溫層

我相信大把令仔會睇囉
依家講緊2.30緊係唔會睇啦

政府投放大量資源喺CGA度
你整死呢4隻
到時都係整返個2.0出黎
本土YUOTUBER圈需要嘅係奪回廣告商代理呢個位
否則藍圈成型只係早晚問題

互屌過唔俾做friend架？

bob叔點會唔肯 之前講過大是大非前以前啲都係小事 仲有讚過慕容

豬咀都唔撚識戴

其實諗諗下有d恐怖，條友同大陸應該有關係

Bob 叔洗撚同人合作咩
佢本身係香港youtube就係四皇般的存在
岸已上 又唔係要搵錢 佢完全唔需要合作之餘
佢想講乜撚就講乜撚 想屌邊個就屌邊個
簡直係外掛般的存在

大家請珍惜波叔

都唔明佢點解咁多人睇
屎嫂成個譚仔阿姐咁 真心唔明咩人會睇

點解個個國家YouTuber之間既明鬥暗鬥都一樣係精彩過娛樂圈
香港係咁，外國係咁

即使我地既圈子冇睇（其實又點會完全知道身邊朋友私底下有冇睇過佢地任何一條片），但都唔能夠忽視另一班有睇佢地既觀眾，嗰度都幾十萬人。佢地拍片傳遞偏頗不實既訊息、錯誤既觀念，觀眾被洗腦同耳濡目染係好易 得一個人講可能冇咩人理，但當一班人講同一樣野就會形成咗股勢力。而家揭發咗佢地成班攪屎棍，一定要乘勢連根拔起，遏止佢地既影響力

Tui

呢個真係要推上熱門

Rose ma都係？

藍絲由細路開始真係諗起都驚.

idubbbz is a fucking simp
YouTube drama嘅嘢，守舊嘅電視娛樂鬥唔嚟

除左周圍搭頭等同郵輪
人地仲捐左40萬俾立場
佢拍youtube根本完全為興趣，完全鐘意點就點

內有大量屎家軍

無計 ming仔都比連燈仔殺埋

都預左佢呢啲人唔會認

全民杯葛屎家軍

政府利益輸送集團

唔見有post

唔講立場架話，以youtuber黎講，馬田係有前瞻性。佢同台灣百萬subs嘅阿神合作整左個channel，吸引到台灣人氣架

諗起前排有個post cap咗支那有個小朋友好似上電視節目，好自豪地讚支那偉大 我地笑完真係要謹守崗位抵抗不實資訊，如果唔係下一代同支那小朋友一樣，真心地覺得政府咩都好

屎家軍啲打手未訓醒

齊曬人我諗中午就出黎開post反駁架啦

大家幫佢地諗好曬台詞未？

創傷後遺症？你乜野分析黎係咪諗多左，我食得好住得好訓得好喎 你講得岩牙，好彩一早發現唔值得所以咪識得及早抽身囉，最怕啲人覺得自己係英雄為左別人，有心出黎發夢梗係為自己架啦。前星期去探個收柙緊既好朋友，都直接對望苦笑話佢戇鳩鳩搞乜整咁大獲野隨時坐10年，頂多唱下歌叫下35+排下黃店咪算，為左你班港豬咁英勇，家陣隨時4張野都出唔番黎 （名都冇人記得牙陰鳩功）。

唔講以為billy族嘅泥馬冇份

呢個應該係另外嗰個FB account

dev g chi

佢地影響緊係下一代讀緊書既人。

第一 佢地可以對中小學生灌輸錯嘅嘢
第二 youtube界壟斷只會令片嘅數量 質素 種類下降
第三 佢地係幫緊香港智能燈柱計劃人搵錢

不打不相識

除左舊屎同Rose Ma其他真係完全唔識

識都唔會睇
已經唔係個年齡層

其實有咩正常啲既主打小學雞觀眾youtuber?

低能你咪繼續搞囉我又冇阻止你

係覺得你地無聊 又要人地死又要比exposure人地
洗咩腦呀呢班冇人識既人 土共出邊搞緊香港教育啦
你咪繼續忟繼續屌自己友老母囉

哂時間睇YouTuber不如睇吓書好過

其實呢件事唔係黃藍問題咁簡單，係講緊呢堆人利用利益去建構自己嘅壟斷圈子，繼而呃殺其他 Youtuber 生存嘅空間。

經此一役後，屎家軍又出嚟話我地無壟斷言論、阿屎係我朋友佢點都無錯，試問有邊個會捨得放棄咁大舊餅？

我地要做嘅係支持無埋堆嘅黃色 YouTuber，屎家軍人裡面實有真黃，唔係話你黃就要盲撐你，但當你背後做緊同支共做一樣嘅嘢去封殺其他未埋你地堆嘅 YouTuber，我只會話我地雖然政見相同，但處事/盲撐方式實在無法令人接受。

芬尼

咦，Bella Poon喎
搞掂，叫之前個巴打唔洗咁執著 Rose Ma 點講佢了，一擔擔

個zero都係垃圾嚟

聽完單野舊屎來母直情係youtube界既港共，一樣咁賤格

恥與為伍啦直程，要打機睇技術睇比賽咪算，如佢哋呃吓唔識打機啲傻閪就得

推翻先

唔怪得佢甘多朋友

睇反正我很閒

鬼佬將專業放上youtube 幾好睇玩膠以前eminleo啲低清片仲好睇

最後果層係政府呢點先係重點。
佢地係youtube 版TVB。
利申:冇睇過

條on9仔劉建林教人砌機，拍下幾條片真係當左自己明星咁

屎家軍洗好多00後腦

成班柒撚到

係咪乜撚林仔？youtube成日彈條柒碌出嚟，明明睇緊鬼佬

屌你老母屎家軍

成堆垃圾

比錢YouTube 推自己d 片，屎軍技兩

仲係咁擦鞋

依頭講完黃圈唔使理偽黃，果頭就屌youtuber唔係真心支持抗爭

其實對小學雞影響最深

諗起都可怕😱

有冇諗過係共匪比錢中間人比錢佢哋推片/youtube每個範疇都有佢哋嘅人偶，等班傻閪喺演算法入面loop

係呀，成鳩日係度刷存在感

唔講以為淨係佢先識砌機

點解可以全部都係四眼肥矮仔

睇黎大丁上1m係命中注定

香港首個

真心..無追youtube 最多淨係睇下的DIY.教學

coffee

瞓左無睇，慕容黃定藍

如果佢真係俾cga 個三條毅進老闆炒都幾好笑下

如果一個唔出名既人作出相同指控, 應該俾屎家軍鬥死左
久而久之就再冇人敢出聲

最重點，如果係個普通人拍證，一早收咗皮

太樣衰所以一直無睇⋯⋯

其實香港應該都好多個百萬訂閱啦 不過純廣東話vlog 可能巨龍會係第一個

從來都冇睇過

KOL100原來......

正苦, 細B, 屎家軍, 根本成個flow都係KOL100計劃. 差在時機, 今日有幾多中小學係睇佢地. 日日咁睇, 過多3,4年就真係唔洗反了

行撚開啦 屎家軍

好心班人用下個閪腦啦
睇埋堆垃圾

一定要呢班冚家鏟收檔

因為垃圾對佢地黎講易入口呀嘛。唔好淨係笑鳩班細嘅，我地係應該將高質嘅channel做起，形成睇呢D channel先係香港網絡潮流，班細嘅鍾意跟風架

史萊姆=吹雪？ B級第一

有咩方法令屎家軍嘅人走？
個個都同舊屎咁frd
抵制TVB咁抵制佢哋又算鬥黃(？)
定淨係搞屎一個人就夠

正視聽

俾個咁大既利益集團打壓都上到1m，都算幾犀利

呢個時候
真係爭大j出條好撚爆既片
補最後一刀

你講清楚好D

除非你唔睇youtube如果唔係 就算外國個D都係叫youtuber

Youtube界tvb 唔加入就封殺你 佢地有政府幕後撐腰

你唔睇？ 但好似tvb咁總有身邊人睇 甚至係小朋友 未來社會主人翁日日睇緊 慢慢洗腦 勁過學校

客觀事實係
屎家軍 埋得堆都會有廣告一齊做
我眼見youtube既廣告大部分都係屎家軍既人做
佢地比人咁批評都好合理
徹頭徹尾就係一個香港youtube最大利益集團
當中大部分女本身既片冇內容冇娛樂性冇資訊性
除左賣波賣樣之外 影片唔多元
咪埋堆搏上位lam盡sponsor囉
唔通你叫佢地出黎打份牛工咩
冇學歷冇經驗 咪繼續靠youtube埋堆呃飲呃食

其他靠自己既youtuber
bob叔呢啲大部分人有睇 上哂神枱級唔計之外
有幾多靠自己努力掙扎求存既
就算有內容有娛樂性有忠實觀眾
可能一個都係得一二千蚊落到袋
都係冇乜人會落中資背景既廣告比佢地
原因我諗都唔洗多講

所有野都唔係今日先發生今日先知
好好支持冇埋堆既youtuber
佢地本身值得更加多人支持

個人私心推薦
auman
文化：mario孝仔
鳩片：jfft

（假假地都係半個公眾人物
好心就就樹立個榜樣比你班受眾睇
串人冇朋友真係肉鳩酸）

本人都唔鍾意睇花生片
覺得好唔健康
我純粹真係想改善下啲風氣
你睇台灣youtube發展得幾好 就算係競爭都係良性

生性啦香港人

大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲
建制派議員嘅柒嘢
大家幫手訂閱CLS THX🙏🏻🙏🏻🙏🏻
打好YouTube戰線
高手紹：⬇️

d死肥閪真係零舍黑人憎

其實無乜需要搞另一個圈子出黎,
搞搞下只會變成另一個屎家軍

不如攞多啲時間宣傳下其他高質既channel 仲好
eg: Happy Kongner, 希治閣 呢啲, 佢地周圍都有唔少友好channel 都一樣咁高質

係 所以一向都話黄色經濟圈要多啲支持不同界別嘅黃店

其實
任何youtuber都有hater
咁岩連登既指標就係呢幾個咁解

但你無得否認佢地有幾十萬個訂閱同LIKE
連登唔代表成個香港

唔好太井底之蛙

香港地廿歲以上人識英文識國語既太多，自自然去左睇其他地區既youtube, 搞到呢班垃圾上曬位。
問下身邊朋友真係無一個有睇過屎家軍班既片

熱狗仲未出黎反既？

我覺得純粹係年齡層唔同
好多小學生中學生啲新一代睇
例如濕鳩笑波子
所以如果比藍youtuber壟斷係好大獲
年紀比較細嘅會好易比佢地洗腦

推爆

同奶共CGA關係密切，比港共建制藍屍封殺未

希望香港youtube可以多元化d

你地喺呢度po好啦
千祈唔好放上微博
搞到人地無得上番四川做辣王

即係咁
佢地恐怖係事實

我只係想叫大家 唔好太井底之蛙
唔好成日拎大J 呀個D黎比 佢唔係神

好多小朋友冇睇大J 而去睇屎家軍
呢樣野無人控制到

我呢d老餅睇開燒山同bob叔
識佢地老鼠

唔係吹大左
新一代小一至中六大把細路睇垃圾只係你唔知
利申接觸好多細路了解佢地日常娛樂
大量支那channel 支那source
睇香港都睇垃圾屎同波子
真係教壞人

Who

有無諗過 人地無理過你呢班老餅
個target audience 唔係你班老餅
係未來細果班
00後10後大班細路睇屎家軍
之後控制好網路 再由網路洗腦 最後推埋23條都唔係咩大問題
要阻止就要令件事全部人都知

冇睇
一見到佢個樣就唔想睇

推推佢 都唔明屎有咩咁好睇

呢班人啲回應嚟嚟去去都係果幾句

搬字過紙引用返就係：
相信「謠言」嘅人係無知、黃絲都可以有弱智
你地唔知咩係事實、唔識分是非黑白

開口埋口就話你「唔撚識」「弱撚智」
全部都係拒絕批評 踩底所有人價值嘅說話

呢啲所謂回應 正正反映到呢班人平時做人處事嘅方式同埋啲片嘅質素
唔洗睇都知全部都係不學無術 無修養內涵嘅人
唔得體之餘仲要粗口爛舌

一班咁嘅人被而家嘅細路視為榜樣同目標
你話得唔得人驚 值唔值得討論？

之前youtube好多開箱試食大陸食品，咩辣條之類，好多小學生真係會買呢d垃圾黎食

影響力不能小看

有無屎家軍名單
盡量減少follower

支持打倒屎家軍，推！

咩係屎家軍?

搞掂隻屎同細B佢地自然收檔

唔係唔睇既
係要睇班有專精既專家先有用囉
阿豬阿狗個個都為左收錢走去介紹 點信呀
鬼佬好多都唔係為錢 真係為興趣

以前個餅冇咁大
大家都真係出自玩膠真心自然好睇
以家班人個個為錢 點會好睇
收錢拍我睇人拍廣告TVC重好睇喇

我地下半代既人對香港好重要 推

btw諗起唔怪得佢地聖誕開p

有幾冇腦先會睇本地youtuber

我係中共都樂見香港後代淨係識睇d吃喝玩樂片，會介紹埋大陸文化既仲正

唔係話拍呢類片既都係衰人&有目的，只係中共想個市場淨係得番呢d

但我覺得唔好走去鬧d小朋友，小朋友愈鬧只會愈歪...

人民的法錘

真 對班細既真係會有影響
啲屎家軍我真係冇個識但係我細佬又認到幾個(10歲)

係咁巴鳩閉就出post澄稱當年同林鄭合照簡直係恥與為伍
屌你舊屎想食兩家茶禮
又想用黃身份拎光環
又親政府拎著數

是咁的我本人覺得呢啲嘢如果你覺得人哋屈你
好似慕容咁，拍片兼搵證據證明自己唔係lor

推呀

有個表弟係睇屎萊姆大
仲叫佢做偶像

咁連家軍呢?

觀眾都係問題
舊屎到底有乜好睇
Btw劣幣驅良幣

唔好同我講咩當年未反送中
由佢777當選，衰過689嘅民望
作為一個真香港人，仲點會笑得出同個咁嘅人合照
再到上年6月之後，如果身無屎，理應都出個post講話影依張相係人生污點
但依舊屎冇，點解？因為佢proud of 依件事，同特首影相佢好光榮，係一種業界肯定，自覺自己已經係香港youtube 界 Tier 1

其實唔係最近係連登見到呢個名都唔知佢地乜水，知道咗都無興趣搵嚟睇，連好奇心都引發唔到

pppp

至少帶頭兩條友一定係藍

不嬲唔睇佢，所以冇影響

究竟你地明唔明個問題唔係你同我都無睇咪得囉

而家睇呢啲垃圾嘅人係班自我價值觀都未建立好嘅中小學生
錢都未識搵 就用老豆老母張卡一百幾十咁掟比佢地
成個成長過程就係睇住呢班粗口爛舌嘅 MK毒撚 買淘寶講廢話

營運模式同熱狗有咩分別

重要令佢地覺得好正常
買垃圾呢啲唔講

咬字都唔話佢地喇
以佢地水平都冇可能咬字正確清晰

淨係語言、用字
用埋啲支那字
輸入埋啲支那習慣
結果啲小朋友就
玩抖陰、講支那語言、用詞
睇到聽到真係想嘔

撐黃色娛樂圈！

係, 小薯茄都有台灣media share

呢到啲人好撚on9 一尾係到話我無sub無sub 因為人地target audience唔係你囉懵丙

佢駛撚埋堆咩

熱狗都睇唔起呢班所謂youtuber啦

要搵方法收佢地皮

我懷疑有班人帶緊風向想淡化件事, 因為無得兜

屎家軍=YouTube版中共 為利益埋堆 不停打壓異己
暫時淨係諗到5個youtuber係冇堆佢哋堆 Bob叔 慕容 大J 馬田 Sunny

推！！！
推到屎家軍啲人收晒皮為止

結構崩壞

好可惜當年伍公子eminleo嗰班清泉退出左youtube，如果唔係邊有細b呢班垃圾肥閪搞到youtuber圈子咁臭

佢冇但佢個fd me chan 有

班友仲係咁洗腦話夾公仔係為左幫人，蝕住都要做
賺錢就賺錢啦屌
講到咁大愛普渡眾生咁

Mechan同小美班撚樣其實好有八婆feel

有無懶人包 咩係屎家軍

瑞士山區肺

你唔睇 班細既會睇 好影響香港既將來

係尤其對家會不停咁入侵唔同界別
Youtube先最易無形間洗人腦
因為你只會當娛樂野睇
戒心已經放低
同埋包裝到好個人主義
令你好易相信同追隨個個所謂youtuber

香港youtube界由呢班柒頭開始拍片已經越做越柒 唔明點解咁多人睇佢地 d片質素根本就係垃圾 香港人真係好撚無taste

屌 覆錯不推文 推

我覺得重點係要放落佢想影響咩人身上
佢地做嘅野多數得細路睇
但如果影響到細路嘅輿論後果可以好嚴重

係 我有朋友嘅細佬
小學已經開始睇濕鳩笑波子
所以其實佢地嘅影響係新一代係好大
你見個咩肥蛙搞年宵都已經勁多00後去排隊支持

我覺得係同時列曬有咩藍youtuber罷睇
加大家開心share
其他更加有趣可以替代嘅黃youtuber
咩國家都得 有共同理念就ok
比啲cd rom知多啲

撈唔掂，咪做緊保險雞

好恐怖

舊屎係支那撈左咁耐
啲人脈都唔簡單

共諜倫敦金論

香港youtube界係時候要來一個大洗牌！！

踢走班夾公仔嘅垃圾！！

唔好再出現「劣幣驅逐良幣」嘅情況出現了！！

香港youtube界先可以可持續地發展！！

推！！！

嗯，你有權呀。
但你冇權話我港豬囉，因為你抽身咗。

根本就係電莖版倫敦金，唔通你投資完，人地去買手袋同狂去旅行會多謝返你咩。

曾經有個馬拉朋友話一直睇TVB,賀年電影,話JOKER呢D咁深既片佢會睇到訓教
同佢講好多次話TVB改新聞事實
佢:
"香港人慘?我地都慘啦
我正係想放工睇下D好笑既片放鬆下"

TVB個D 8婆劇就係比到呢D佢地
好多人睇YOUTUBE就係唔想煩,一直有資訊餵比佢地,而家抖音咁紅就係咁解
唔係個個都會對真理有興趣

推推推推

同埋你前後矛盾，你明知係為咗自己出嚟，就唔好怨話啲人唔記得你，又唔好話為咗人哋出嚟啦。
真心喎無論係抗爭做啲咩，行得幾前或者行得幾後都係為咗自己，承受唔起嘅就唔好搞咁多嘢之後話冇人記得。

唔撚識呢班所謂YouTuber
但係唔可以俾呢班人獨大，保護香港自由

我幾時怨啲人唔記得「我」，我又冇穿又爛，我係戥啲拉左死左受緊啲人唔值啫 你岩架乜野抗爭都應該係為自己，係應該自私，咁麻煩你都咪當啲抗爭者手足啦

岩牙，你同啲著左草既人講丫嘛

係其他YouTuber ig係下面留言罷睇屎家軍嘅片

大j真係好敢言

同時亦得罪唔少人

舊屎就係港澳嘅youtuber都想收埋做𡃁

美其名做大個餅

其實做緊壟斷

澳門個班都唔少要埋堆就知咩事

唔明搞屎棍 點解要痴屎家軍見到個細b 就唔想睇

認真講呀
二揀一做朋友
講樣 性格都係揀大j

我剩係識神仙B

雖然聽完先識佢哋...
但係原來中共存在everywhere..

Happy Kongner

有班人乜撚都話冇威脅，PR公司又冇威脅，KOL100又冇威脅，自己就連twitter都懶得玩，YouTube CLS又唔做

舉報曬佢啲片先

Youtube界共產黨

認同，想昆細路/年青人嘅錢

我d公仔機都搵得錢多，都想俾錢大家賺下

同感
生到咁撚柒既樣已經算極端
內心仲要咁醜陋
以前以為上天係公平 但見到佢就知唔係
仲要比佢bug到個極端既組合出黎

如果屎真正表明立場大家點睇?
捐出100萬
表明與大陸/港共斷絕關係

屌 佢會咁做先講啦

開埋patreon仲爽，影完一輯相，叫啲人買。每個月比$800幾$900港紙，啲人買完就好似執到寶咁。搞到個風氣差晒，最終會搞到越來越多年青人唔努力，以為咁簡單就可以不勞而獲搵好多錢。

你把口都幾撚臭
但又好撚啱聽

6-11 歲吓話 過左18歲仲睇應該智力有問題

個政府想

打倒屎家軍,還我自由網

一定要狙擊佢哋
救班被洗腦嘅細路

講真一句， 入面既人我全部都唔識。 改個名都 on 9過人， 姓屎⋯⋯⋯ 食屎大嫁佢 😂？

我都覺得係！越睇佢地越唔對路！

舊屎同細b真係好撚柒
小朋友們
揾啲真係學到嘢嘅書 電影睇啦
唔好送錢人洗啦

繼續咁圍爐 收編係遲早

依班垃圾一條片我所無睇過

有fd話
佢地每年聚埋搞一次party咋喎
點樣有利益

唔知點駁
除咗一年一度party
有幾可有屎家軍出現過合作過

屎家軍開始用聲援Auman轉移風向

屎大大

謝 希望有屎家軍關係圖 比大家提防

轉頭再奶共

枱底點分點會話你知，跟本唔使合作
就好似平時接job
好多都係要搭人際關係，介紹下D人俾廠商識
就好似動漫節個D會請好多網紅，推俾D廠商識咪有受惠

條片都有講(05:00)
goji健身 電競音樂節 全部都係屎家軍接job
自然出場費就袋落佢哋小圈子班人嘅袋

屎家軍要防就一定
但冇用公子呢排咁落力狙擊
小心跟車太貼
隨時係因為鍾共&CGA有利益衝突

笑波子好似唔係屎家軍喎假假地都係幾十萬sub既一方英豪

利申無睇

唔睇條片我都唔知有呢班人

咪同當年司徒夾帶一樣 都係圍堆想夾住香港個UTUBER市場

屎來冇踩人冇朋友真係小學雞到。
拉闊D 睇，咁樣細思極恐集團式綑綁式youtuber集團就好似支那辦咁，支配緊文化/教育/出版/政府咁

雖然冇一個我會睇...

靠埋堆即係廢，但廢都有影響力
一班廢嘅影響力都唔細
如果呢班人長期存在，坐大
什至成為主流的生存模式，係好on9

當國家需要佢地，9成9會變第2個TVB
因為佢地如果拒絕，靠佢地d廢片嘅views，係生存唔到

youtuber係self-media
操縱youtuber其實係操縱好多間細嘅media
操縱媒體不嬲係極權常用招數

我等左呢一日好耐
第一次睇呢舊屎啲片已經唔開胃
但佢仲有成400k subscriber
各位係時候唔好咁賴禁個制退訂了

幫推 抵制條仆街藍屍屎

埋大j堆就封殺咁樣

舊屎靠食住d大水喉贊助商就惡過狗

成個中學玩欺凌嘅垃圾mk仔咁

見到屎來母 果條撚樣個樣咁 就唔開胃

所以連有咩人埋佢堆都無理過

可能大家會話唔識唔識
但係真係好多小朋友/毒撚用曬d錢同時間去捧佢地

靠YouTube 直播平台 電競 網購 賣相 政府資助 偽黃
呢幾條仆街分分鐘月袋幾球
賣相三妓個班求其買個手袋都幾皮

最慘係班利益集團旗下有無數水兵五毛腦粉撐
瘋狂批鬥謾罵 製造輿論壓力

大J伍乞衣 呢d非我族類一有位入就批鬥
一有其他電競隊（PDQ48)威脅佢地就鬥散人地

真係無撚得輸

推到佢仆街

推撚到佢自己都覺得失禮做Youtuber都要跟大佬
做乜鳩

backup定條片先

仲有呢個， 偷手機賊 有機會係屎家軍成員

戇鳩
公開俾人見到嘅就一年一次啫
私底下點聯絡/幕後資源點分呢啲又同你講咩

幫你推

利申 冇一個有follow 唔知點幫手

聽都未聽過 佢地係咩人

咪就係 真係要比 不如去141好過 有得爽下

無計啦 班友成日ff 以為送錢 果個所謂「女神」就會望多佢兩眼 同佢say個hi 諗起都覺得班傻仔on9

發現屎家軍成員

收佢皮

同意 冇用公子平時都係做開啲濕鳩打機片, 講野冇咩邏輯.
我懷疑冇用公子後邊有內幕

呢個mira 一定係屎家軍，同屎本人勁frd。最鐘意利用佢杯其他旅遊vlogger

題外話其實果粒波子無埋堆又無表態係點紅到

其實我覺得佢哋係利用YouTube去令到依家既小學雞唔討厭政府

反而唔係搞我地呢代人 政府係怕依家既小學雞俾我地影響到而利用youtube呢個平台

仲有佢同火雞姐合作!
仲要係舊年嘅， 佢分享佢首新歌!
click 圖片嗰度就會見到
都估到佢係咩人啦!

無錯 推佢老母

推推推

呢條片就係證據

backup定先如果唔係佢會 deleted 條片

我想講波子黃囉
佢有拍片屌政府
雖然佢啲野好膠，但一定係黃

Pus

正如駿洋邨保安公司係前黑警高層
請既保安又係退休黑警
人工係民安隊兩倍

中共文化

其實呢班垃圾 樣又冇 才能更加零 真係覺得有班on9小學雞睇就當正自己係明星 每次睇到呢班人都覺得好肉酸 社會真係好多呢類垃圾-_-

淨係想屎收皮 憎左佢好多年
如果唔係一開始佢搞小圈子搞撚到咁

點解慕容冇啦啦會講起屎?
之前有過節?
定純粹冇野做睇唔過眼

簡單啲講，就喺網絡界CCTVB，成班人真喺好噁心

暫時最想睇bob叔x 大j/bob叔X杜生

同意樓主講法
大j事件 只要講佢地唔岩聽既野就封殺
如果佢地youtube玩晒 加上佢地咁既人格
同tvb無分別，到時政府收賣呢班人
再拍片話支持乜乜乜 我相信到時好多觀眾會信晒佢地講既野 真係好恐怖

係好恐怖㗎

唉估唔到mira原來都係pk嚟
好失望 初初仲幾中意佢 出片一定睇

班撚屌係為利益而群埋一齊
都一定會因為利益而散

之前因為群埋一齊而多左商機
今日都會因為揭穿舊屎偽黃而啲垃圾kol跟班圍內割蓆

過多幾日啦 啲youtuber會走出黎話其實同舊屎唔熟

知識型既可以睇蕭生

有乜問題？好過你死都要留喺度之後有怨天怨地覺得全世界欠左你
做咩決定都冇問題喺度覺得人哋欠左你真係好戇鳩。

其實14年之後都無乜人會返上支那玩呀食呀
係班所謂KOL係咁sell支那幾撚抵玩幾平
先搞到成班後生返去消費
唔係爆反送中班傻閪都未撚醒

偷手機賊事件

佢話咩人好人先至識到「多朋友」， 呢句好得罪啲 被排擠欺凌嘅人!

如果畀人排擠， 咁一定係排擠人先嗰個係壞人啦
話曬係欺凌
唔畀多數人係壞人咩

推一推

成班驚冇撚晒followers （佢地唔撚想學ming jai 一夜間跌落地）

我有層樓梗係留喺樹住啦犯法牙？到時殺埋身咪賣樓走人，又唔係我去坐監幾時有怨過？ 你快啲行前啲去俾狗咬幫班細路頂丫嘛

你又知我冇行前？
算啦你心理質素咁差其實休息吓係好事

唔知你之前有冇行過前，我係叫你之後次次行最前幫班細路擋牙你咁英勇

九唔撚搭八就話人心理質素差，你同啲走左佬著左草啲人講丫嘛

好想舊屎同埋佢班屎家軍收皮

睇左一堆post都無人講下發生咩事

呢班垃圾yt幾時收皮

班柒頭仲唔出片反擊既

睇佢咪即係資助佢屌女
佢屌你地女神既

尋晚慕容條片出左後有幾個YOUTUBER已經不打自招
巧合地同時聲援Auman, 而且仲加句唔好食佢地花生試圖自保
可能佢地會話Auman今日提堂所以尋晚提大家
但佢地平時有提聲援其他抗爭者咩???
尋晚幾個人同時, 真係方便的巧合, 又引證佢地真係同一集團
今日佢地因為利益企我地呢邊,他日都可以為其他利益同我地對立
留意佢地聲援Auman係因為唔想人將焦點放係佢地屎軍身上
如果真心聲援根本唔洗提屎家軍事件, 根本係自保為實

不打自招 自己衝出嚟柒

直接聲援咪得, 紅圈既野根本唔需要打
當然啦, 其實紅圈先係重點中既重點

我唔熟佢地, 如果佢地之前間唔中都會出下POST聲援義士
咁我同佢地道歉, 我睇錯佢地

推

先唔分藍黃，慕容根本只喺想帶出屎家軍一台獨大嘅危機，會唔會好似TVB咁，會被政府控制成為洗腦機器。屎家軍風氣好危險，夾公仔機單嘢明明係舊屎同細B錯，但班屎家軍都仲可以幫住舊屎，助長歪風。然後今次慕容想帶出Youtube界嘅壞風氣，班屎家軍就spin去藍黃度，再證明自己係黃，而我想講慕容主要都唔喺想講佢哋到底係咪黃。

引用某巴打 唔係講緊黃 係講緊獨大

即係發生咩事(大j事件之後) 冇留意呢堆人

現實係得一個爐, 而呢個爐愈圍愈大
咁一個新加入既人何去何從?

唔係夾過都冇人信。四個人一條心咩

push la

冇睇開！

所以話毒撚真係好恐怖
仲要咁撚肥..

仔細睇返，其實係落緊一盤大棋
屎家軍嘅target根本就唔係你班成年人，係班心智未成熟嘅中小學生。
自己圍爐搞返嗰淨係得一把聲嘅YouTube圈，排斥異己，斷曬唔啱聲嘅youtuber財路，令佢哋自己心灰意冷咁離場。
日後，當電視，報紙，雜誌，甚至係網絡，通通俾呢班咁嘅人壟斷曬，要維穩有幾難？
係反送中前，香港好多youtuber不論大細，啲片不外乎就係淘寶開箱，北上飲喜茶食元素表，同樣地都有好多後生仔爭相北上體驗
溫水煮蛙嘅效應，就係令你鍾意上呢啲嘢，令到你有種：大陸都唔係幾差呀 嘅感覺。
當人有得嫖賭飲吹，邊個會理政治？
我好慶幸反送中發生咗，令到好多人醒咗

推呀屌 比更多人知佢有幾撚仆街
要刷鞋先做到Youtuber

依家成班潛撚哂水
肥Rose ma唔係平時好多野講咩
到底仲會唔會有人認為係有奶就大撚哂

哇你好高尚呀睇鬼佬野
照你咁講 乜香港文化都唔洗發展啦 精英仲上咩連登 講咩廣東話

再推

大把狗公係ig 支持肥馬

林小美成31歲人仲勁自戀

個套路好似反送中初期林鄭叫人唔好反送中住，處理殺人兇手陳同佳先

屌 邊忽靚大隻到打撚死人都得
仲叫人講故仔佢聽

都唔知你講緊邊個

都係果句，頂唔順走咗嘅人都好過你呢啲
怨天怨地覺得全世界欠左你。

Auman被消費

為左自保咩做唔出?

鍾培生Derek Cheung回應慕容影片
仲留左COMMENT:

屎家軍壟斷已成事實

成日覺得我怨，又唔係我要著草坐監怨乜，你隻一事無成既港豬點解屈人

我就係唔知你怨乜，請解釋點解我係一事無成嘅港豬呢？仲好意思話人屈你

送返比你(改變一下自己心態，唔好諗到自己出黎係為左同路人，你只係為左自己/家人/愛人而戰而已，你個心會比較舒服些少。祝你地各人無恙。)

以我所知，其實Eminleo 同埋屎萊母都係港共政府同一時間推出黎做白面，
冇限制佢地方法，
後者利用扮黃滲入黃圈，
其實一直有成效，大j真係比佢頂左落去，
而eminleo 因為比人揭發左有中共底，所以本身洗底計劃擱置左，
由屎萊母繼續發功。
慕容講得岩，佢地想形成一個屎家經濟圈，
控制得好，23條果d都會極速通過，因為政府判定左年青一代係最難搞既一代，所以利用屎萊母做埋伏統戰。
當呢場運動完左，屎萊母會極速拎得番大陸d job 。

大家save低我呢段野，如果未來係不幸既話，上面段野就係屎萊母既劇本。
唔講太多我怕自爆

嘩好彩你又提一提我幾時開始轉心態，唔係睇住啲朋友又被咬又還柙變condom 我都未必識抽身，宜家再反省完上年6月根本就唔應該出，你堆港豬人種問題有乜資格抗爭，反正個結局係人都知快快手此蝕離場

Eminleo = 芷鹿泥馬
所以屎家軍係搵左深圳政協做裁判幫佢地主持公道

我信你

more 啦

其實我係支持你㗎，你呢啲心理質素差，同埋少少嘢就覺得人哋欠左你真係唔好出嚟。
好多都有plan b唔好以為自己好特別，但做到就做，唔會好似你咁樣覺得自己蝕抵但又要成日擦存在感
真係好智障你呢啲傻仔有乜資格話人哋冇付出，純粹係因為你以為自己付出好多。

應該係

Pin呢個

唔係，但勉強講有微微關係

我梗係唔會再出啦，唔係睇住你呢類豬隻逐隻逐隻走去送（你自己死就算咪煽動人丫），邊度識生命誠可貴，為自己梗係有能力安安全全搵夠就走，你眼紅啲乜呢？ 開口埋口屈我以為自己付出好多，都改變唔到你一事無成呢個事實，人地plan b 關你鬼事咩你出把口

泥馬好偏頗 重要講好多廢話
啲無腦觀眾 當神咁拜 留言指出唔合理
重要比啲無腦觀眾圍屌

雖然真係唔識呢條友
但成個集團擺明想好似 cctvb 咁控制 KOL 界
尤其觀眾群係中小學生時
呢樣野真係唔可以忽視

佢只係on9一名

係，所以要推

擒賊先擒王 專心對付左 屎家軍御三家先
其他嘍羅自然會散

屎家軍

我洗乜眼紅你，你嘅講你做到嘅野我都做到，你plan b唔關我事，係唔明你做乜咁自豪，同識食飯食痾屎覺得自己好勁有乜分別。
我知生命可貴所以我支持人有能力係走嘅，自己想上前咪上，想和理非咪和。
不過唔會好似你咁心理變態和理非又屌，逃亡又屌，幫人着草又屌，前線又笑。
到最終你只不過係接受唔到自己要放棄，想怪係所有人迫你要放棄。

真係好膠

條友四川個度係有資產 一無事接番廣告就起飛

More

咪用細思極恐 支那字

論戇鳩又邊及得你，屈完PTSD 又屈心理變態又屈我笑前線，其實係咪你自卑乜都無能力無膽做無做過，咪要黎燒下我等你自己個偽良心好過啲 我不知幾開心及早抽身就梗係自豪個判斷，你又講得岩牙

睇下佢兩年前條片最後

好, 以後注意

你前面嗰幾句廢話我可以答你，唔係。
係咪屈你你自己知啦，真相係難接受嘅，大把人plan緊移民真係唔需要覺得自己特別自豪。
大把人可以兩樣嘢同時進行，同埋你講嘢都幾好笑點解你會覺得係推人去死？乜原來有人叫得到人上前嘅咩？我一直就唔支持人送頭嘅，所以唔會叫人早啲瞓聽日打游擊，叫人留低唔好走嗰啲我唔會做嘅。
如果你有做過嘅，諗吓係咪你叫人去死啦。

😉

係咪屈你你自己知？ 嘩，好心你砌人啲罪狀或者有病都俾啲證據丫，一副真相掌握在手咁，傷我唔倒架喎咪又係無穿無爛。你又岩牙大把人識移民著草唔使認叻架（我嫌班傻仔搞得遲添啦），係叻在要識得認清寄人籬下做隻二等公民都好過做港豬呢個道理嘛我唔敢叫人去死牙，所以咪叫人走佬快啲玩爛個香港佢。

邊個要傷你，又創傷後遺症發作呀？
不嬲支持人移民，你講錯啦，做港豬呢係最幸福嘅，清醒嘅人先需要離開。

屎家軍要收皮

你兩條友柒少陣啦，不分公乸出嚟隻揪啦笨

嗯，好型棍。

恐怖係你班on9人講乜你都信
屎來母仆街你當其他人都係一條船
你以前買廁紙有check來源地
食野有睇d菜係咪支那黎

批撚鬥埋同路人
邊撚個YouTuber攪起成件事
係想抹黑獨大

524銅鑼灣
527國歌法
612添馬公園
616維園

最撚憎滿口仁義道德
但做緊小人行為嘅人

細B唔係一條船?? 班電子雞唔係一條船??
深圳政協AKA泥馬唔係一條船?

其他人我咪講左, 佢地埋堆時冇諗咁複雜俾人標籤做屎軍, 適時離場實冇事

唔明尻屎點解會紅 樣又衰 片又低質

所有娛樂產業背後都一班X家軍架啦
唔係點紅先得架?
呢D生意既目標根本就唔係拎黎賺錢GE

兒登仔當年力捧嘅泥馬都係屎家軍

推到佢地仆街

靠R fd 面皮厚 無腦 on9 成名

到時一定天下大亂 （偽黃）屎家軍同女屎家軍聯同啲狗公一齊造反 ， 到時要（深黃）youtuber出嚟打救youtube界
不過黃色YouTuber真係買少見少 打起上嚟 一時三刻好難打嬴果班圍爐嘅屎家軍 就算其他落少咗廣告比佢哋都無乜損傷 始終班屎家軍背後有仆街政府呢條大水喉 接一倆件就回返本

講真唔建議以唔識為自豪，始終佢地果個訂閱睇得出有知名度

利申無睇過佢地

你都幾留意

一套都未睇過

點解冇連登仔unsub 埋啲個頻道架
做啲唔做啲
唔好做漏呀

我冇追前面啲post但喺度諗一諗大家會唔會忽略咗一個好重要嘅人物就係伍公子，佢好似幾年曾經都同CGA合作過但係之後好似不歡而散，佢可能知道好多嘢你估佢會唔會有料爆

Deer Chan 回應左慕容
我就咁睇

1.
關於指控佢奶共/控制輿論/壟斷YOUTUBE
從來冇人話佢一個人做到以上既野, 而係佢地成個軍團
至於佢參與程度高低, 甚至佢知唔知情, 都唔影響事實, 有就有冇就冇
佢地呢D人最鍾意模糊焦點
佢DEER CHAN本人冇做到以上行為 =/= 佢地屎軍冇做到以上行為

2.
閪B講電兔做雞係"人地私人野 關我咩事"
"細包二選一過夜"有佢所以佢發聲
呢D正正就係利益主導, 打壓異己既好例子
佢上面口口聲聲先話冇控制輿論
影響到我轉過頭咪叫就吹雞成個屎家軍以女權之名鬥死細包
可能佢自己都唔覺啦, 咁佢真係好純真
閪B講電兔做雞屬同一性質事件, 但唔關佢事就唔理
但果個閪B係佢好朋友, 身邊既人做錯事但一句人地私人野就唔關佢事?
仲要巧合地又係侮辱女性
同自己利益有衝突就唔撚理, 做電競女神會唔會太方便?

Deer Chan黃藍唔係重點
佢話佢黃, 我信佢

問題係:
1. 佢唔知屎家軍慢慢控制網絡輿論/奶共/壟斷, 呢D野唔會無啦啦有一刻突然發生, 成個過程係慢慢漸進地浮面, 而家佢作為當中一員都未睇出, 咁就有D遲鈍囉...

2. 女權事件(細包)以自身同屎家軍影響力鬥死異己, 但發生係對自己有利益既身邊人(閪B)就一句人地 "人地私人野 關我咩事" 輕輕帶過...

推到屎家軍收皮

其實講到咁香港文化真係唔會有人撐
台灣又好外國又好一定有啲人係專業一啲人係業餘
下下都係外國一定最好？

事不關己己不勞心
我又唔覺得佢要為一啲自己唔關事嘅嘢出聲喎
咁講全世界咁多同女權有關嘅事件佢都要出聲？

你可唔可舉幾個香港專家youtuber 既例子

唔係老燒果味下化

推到屎家軍仆街

你已經俾Deer Chan成功帶走左
純粹女權有關嘅事件係唔關佢事
但而家係佢親密好友(閪B)侮辱其他同佢同一行業既電競女仔
件事點會唔關佢事?

係網絡垃圾呀

我今日live stream都講左少少
細B公仔機單野由黑講到白成個黑警咁
今次仲要係見到屎軍覆機係統一言論式spin 去auman
頂佢個肺

大家留意 屎家軍事件係時候完

以打機為例，你有幾何會見到香港有攻略可以搵實測傷害、倍率、分析、自創流等等⋯有幾多人會自己計完試完拍條片出嚟同人分享？唔係下下外國好，但係好多稱唔上專業但都叫有深究嘅都係外國先搵到。

我有玩開怪彈，時不時上youtube搵嘢睇，香港果班超過一半都淨係拍抽蛋片，嘩眾取寵又無營養，得娛樂性質，你叫我點撐

戴番頭盔 自問玩game類型唔豐富，唔敢一支竹打沉一船人。如果你有好推介，不妨介紹。

我發覺我離題

無留意亦唔識呢班人 我睇bob叔live先有興趣睇返慕容條片
事實正常成年人跟本唔會睇亦唔認識呢班人
但佢地正正影響緊後生個一代 呢班人中共應該未放棄佢地 大眾其實跟本唔識批判思考 只要製造到風向多人講多人提就會令人相信
為免被人帶風向 一律支持網絡垃圾既都block

所以唔好話後生就一定黃，係萬惡金錢面前真係好多都無腰骨，一半半架咋。

講到個重點 狼與獅子既故事，不論佢依家到底係黃定藍暗唔暗共，問題係今日唔搵勢力對抗佢，他日佢坐大左就算奶哂共都無人阻止到佢

錢個個都鐘意

到變真kol 100 你想阻都阻唔到

睇你點樣搵囉⋯⋯
仆街都有程式上嘅分別。

呃鳩人投資夾公仔機就一定係仆街先做嘅嘢
性質同種金、傳銷、挖鑛機無分別。
未必成班屎家軍有份，但細B、屎萊姆一定有份。

其次係幫政府做嘢⋯⋯
一樣還一樣，如果係收政府錢去promote電競我覺得係無問題嘅。熊仔頭都有同禁毒處拍片。但如果收錢去幫政府攪公開洗底我就DLLM 。平時扮到點黃都無用，因為一講到錢，班屎家軍就會變成為五斗米折腰、放棄做人原則、不折不扣嘅垃圾。

最後，當屎家軍無幫過政府作惡，當佢係黃，咁佢地又係咪有足夠實力去代表電競呢？定還是係以電競為名，靠班女賣波賣樣、圍威喂呃飯食呢？

所以Bob叔講得無錯，果班堅係網絡垃圾。

其實係，但係我覺得近年係有進步左喎
香港發展係比人哋慢係事實，但係唔可以唔撐
冇發展嘅階段點會有收成期

講得出係朋友嘅話你會唔會踩一隻腳落去？

一件事係直接受害者，
令一件事係完全唔涉及佢，佢哋呢啲人一講嘢就咁多人有反應，佢點解要為咗一件唔關佢事嘅嘢引戰？

如果講開箱

lok Cheung 大家有冇睇開

其實幾高質！

佢算唔算香港好難界定

你講到我想講既野
一專業化 條片個客路就會細左
呢樣係香港拍片既人唔會做既事
MR.A有講過
佢地唔係真心鐘意隻GAME
係為左搵錢而拍
有新GAME就拍新GAME
完全冇後續

你邏輯有問題, 身邊朋友做錯事, 受害者仲要屎忽撞棍係自己同行, 但因為果係朋友而且怕引戰, 所以應該視而不見?
成件事閪B理虧, 佢表態一定企係道德高地, 幫受害者會引到D咩戰?

速食文化係咁。同埋未必一定細，無人爭著做變相你可以獨攬。但係又要記著，上得網搵攻略搵數據都唔慌係自己探索慢慢隻game，佢地都係食緊速食文化 平心而論，速食文化利益最大，啲game廠寧願將舊錢比啲人氣youtuber好過比啲專業化果啲，有人氣youtuber可以幫隻game吸引唔同層面啲人玩，變相連個廠都速食文化

專業果啲係留比設計師工程師睇比你玩到曉飛都無用

就係因為速食文化
搞到以家堆GAME 走手機化
一過唔到就課金 買禮包 連真大結局都分開賣
重係到慢慢諗點過版 以經係outdated
最緊要鬥快買鬥快出片

咁落去GAME畀好撚快玩完
以家已經係吊緊命

現階段電競，集合咗娛樂性，比賽果陣要展示個人技術、團隊合作，戰術打法，背後仲需要大量遊戲數據做支持，完全集合咗唔同需求嘅人，唯一犧牲嘅就係選手玩家